［現場］調景嶺站有狗查黑衫身分證

大家小心